有冇人下個學期去台大exchange

二月就去exchange
但都唔知有咩人同我去
有冇人同我一齊去一齊玩

ok

No